TEXT_inf.

MAT: LB
MAP:
TRM: M
Ndl:
Ntr:
Nls: 013
REG: Z


SPEAKERS_inf.

INp1: P. B., m, 37, Roma


RECORDING_inf.

TYP: acquisizione diretta su PC
LOC: Roma
DAT: 16/03/01
DUR: 0.06,095
CON: camera anecoica ISCTI Roma


TRANSCRIPTION_inf.

DAT: 12/09/01
CMT:
Nst: 1


#1: diresse il pezzo in puro stile wagneriano ma con piglio aggressivo e deciso
